覺唔覺賓科條死政棍成日扮林峯幾撚嘔心下

又唔係型 同n賓一樣有病

賓科有 N賓冇

n賓似ccc尼

講還講

賓哥我撐您
最憎259

fake sneakers shit

睇隻腳都睇得出賓哥個膊頭好橫

似bulk緊

賓哥係咪大陸仔
D北佬先咁橫

大陸仔得罪你？
天琦夠係大陸仔

湖北仔搞亂曬
又唔搞兩湖獨立

湖北人特別麻煩
以前五湖亂華都係佢哋搞出嚟

有大陸血統

湖南mix上水

又唔好咁講
話曬大家都係中國人
同胞黎血濃於水

下星期一圖書館開翻
樓豬又可以去扔殘體書